初戀分手好痛。。。

同對方一齊咗7年，到咗諗將來既時候，擔心大家一直以來相處既問題而行唔到去最後，所以提出分手。。。

一年後見到佢身邊有另一半，先發現自己從未放低過佢，所以反應情緒好大，訓唔到食唔到番唔到工，好想搵番佢。。。但好驚打擾佢新生活。。。點算。。。

你都搵過第二個

我一年以黎都唔想搵。。。
今日先發現未放低過佢。。。

你點樣過渡到。。。。

想咪搵囉 唔得咪算數 起碼盡咗力

如果你愛的條件單單只是愛你，佢已經合乎到。
但如果想過人世，講價值觀，講相處。
佢做得對你唔住嘅野，即係佢道德標準跟你有差異，又會令你地之間有根刺相處唔到。
除非佢令到你相信，佢個道德標準同你 sync番，否則你都係信佢唔過。

你問佢點解呃你，佢點答？

同佢講多最後一次啦
個重點係佢真係唔可以再呃你了，這比佢仲同 ex聯絡更令你不安，更扣更多分。
當你嘅失望多過期望，就會離佢而去。

樓主自己攞黎
明明你提出分手係因為你自己覺得同對方無辦法長久相處
照理黎講你應該好清楚自己想要乜
但一見人地有新歡就即刻情緒崩潰
其實你都係自私啫
勸你咁既情緒下唔好搵返人搞住人啦
只會令對方好討厭你

同意
人地個時搵番黎話左會改 你又扮清高唔一齊番
成年無人要 見到人地幸福又話想搵番人未放低
唔好出黎害人啦

好痴線

我同我女朋友都係，我好愛佢，有一日佢話想靜下自己一個話遲啲再重新嚟過，無論點都好，我都係咁愛佢會一直等佢